《反轉三國志》 集中討論區

今日有優先場
有冇人買左飛

跳舞群組

正式上

想買返預售套裝

點解無人睇嘅

琴日睇左
都幾好睇
的確為人熟悉既3國故事
都係史實加上大量創作
佢依個假設三國係咁
其實又有可能部份正確

套戲字幕嬴左半

d 場次好疏，仲未夾到時間去睇

最好笑都係貂嬋個PART

我覺得都伏伏地，係做港譯字幕條友救咗套嘢，
成套嘢係得渡邊直美果幾分鐘係好笑，其他都睇到好老尷

拍得麻麻？
仲諗住呢個班底同卡士實好睇

留名未睇
不過好似好少場次

比想像中好笑但係整體一般 貂蟬果到我無笑到 反而周瑜許褚笑到我仆街

斬佢個頭

好少場次+細院 諗緊睇唔睇

鍾意個導演果種搞笑既會好鍾意
三國志版勇者義彥

睇到忠誠勇毅添

睇唔睇好

岩岩睇完 ，都係去睇字幕

銀魂式三國志

如果有睇開福田啲戲既話都ok既但我真係唔敢推介啲fd去睇

最尾係度尻嗌好尷

點解次次都要加港式字幕落去
純為睇cast就ok既，不過d笑位就。。。

除咗渡邊直美係好笑之外
其餘真係悶到訓著
啲笑位完全get唔到

因為啲日式gag唔係個個睇得明或者識得笑

套戲比想像中差，有幾個位真係瞓著咗